# Úloha 5, 5 Práce s Thread 3 - Info o vlákně

Protože knihovny, co jsem používal ve cvičení 3 jsou aktualizované a je v nich chyba, musel jsem použít kód ze cvičení 6. Do něj jsem přidal výpis informací o paměti  a vláknech. K tomu jsem musel přidal mbed_app.json file do kterého jsem uvedloveride parametry pro povolení debug informaíc o paměti a vlákně